紐西蘭議會議員用廣東話宣誓冇人講?

點解嘅

佢老婆邊度人?

布偉傑

先生 豪仔講梗係得啦 豪仔梗係唔委屈啦 但係豪仔又摺 又唔夠緊貼時事喎 以我對大家嘅印象 在座各位都係緊貼住潮流脈膊 站係時尚尖端嘅 我只不過係擔心我開口講嘅嘢其實所有人都一早已經知道啫 咁如果係咁 我咪係到發放緊一啲所有人已經接收左嘅資訊 咁唔係唔得 浪費時間啊嘛 再講啊 我都係多口問句姐 開場白嚟嘅啫 禮儀嚟嘅啫 唔通我問你食咗飯未 我真係好想知你食咗飯未咩 我講句早晨 難道我朝早又真係好精神咩 如果我表達方式令你唔舒服嘅話 我可以改啊 我有冇屌你老母臭閪啊 我冇喎 而家你屌我老母臭閪喎 我好唔舒服啊 你會唔會改啊

香港人去咗外國記得要推廣廣東話

點解

“As a nod to the other half of my family”